音階問題 樂理拎入

一直對結他結構有個疑問 理解唔到佢個音階排列 例如鋼琴鍵係由低到高音順序排列 但結他就睇吾出佢點排列 求解答

唔明..

同一條線咪一格半度囉, 咁十二格咪岩岩好一個八度咁LOR

唔知你想問乜